皇馬歐聯分組排第尾

到時攞返個第三俾我地見證到皇馬打歐霸都幾好笑

皇馬分組賽一直都好似追求次名出線, 有一年比中央陸軍雙殺佢, 羅馬雙殺中央陸軍, 但皇馬又輕鬆雙殺羅馬, 中央陸軍雙殺皇馬咁威都係出局

追求歐霸

羅馬勁咪雙殺陸軍

無C朗踢得整體咗